因乜解究個個都沽5號仔呀

比重大

比機會大家買

等四十蚊左右

無人沽我點入平貨

不過老老實實，如果貿易戰有咩冬瓜豆腐，香港食蕉巴既話hsbc仆得街
靠香港中國區搵錢比重太高

係 香港區佔好多

如果去到09年咁低咪早左入, 雖然40蚊已經抵屌

40 應該無人入